中年漢中催淚彈罵警「 X 你老母死差佬」 擾亂秩序罪成 判 200 小時社會服務令

去年 11 月 10 日，網民發起「八區開花」示威活動，期間一名 51 歲男子被指於旺角指罵警方「屌你老母，死差佬，我頭先無喇喇食咗兩個催淚彈」。他否認一項在公眾地方作出擾亂秩序行為罪，早前受審被裁罪成，今日在九龍城裁判法院被判 200 小時社會服務令。

裁判官陳慧敏判刑時指，被告的行為或會引起現場人士起哄，繼而引起一發不可收拾的情況。她接納被告是一時衝動、無預謀，因此認為被告須在私人時間內做無薪工作以作彌補屬於恰當的刑罰，最終判處 200 小時社會服務令。

來源：

乜而家 xxx 或會/ 可能 xxx 都可以判有罪？
無言論自由？

跟本無得鬥，只係白白犧牲

辱狗罪

狗
官

咁死黑警爆粗鬧市民記者
係咪都應被控擾亂秩序？

本身個官唔係話好大機會判監

黑警成撚日執勤時屌人老母挑釁市民，幾時拉哂返去呀；死狗官又選擇性失明

社會服務令算唔算判監？

生活上排斥黑警

屌你老母啦仆街
制裁依班垃圾狗官

依D紅官全港要制裁

你放心， 下晝大波華就會上訴刑期

陳慧敏女士

一九六八年在香港出生。一九九六年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港城市大學的法學專業證書。一九九九年在香港獲大律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，由二○○一年起私人執業，期間曾數次獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

中左催淚彈，屌兩句都有罪?
言論自由? 屌人老母唔撚得

咁班狗用粗口鬧市民點計

可以用冇發生嘅事嚟做理據？

你老母死匪犬

法治社會

高手紹再次挑戰國歌法底線

呢個有point

社會服務令好似無試過200小時以上
印象中再上就判監

咁都要人浪費200小時社會服務令

有自由，但出去做強制做義工啫

依家仲同黑警做朋友果d收一收皮先

屌你老母死差佬

搞支那國旗咪判過240小時

呢條八婆成日上鏡

乜原來做市民比起做差狗係有更高要求，要有更高既道德水準
唔講以為市民先係有公權力果一方

max 240 小時
200小時係好撚多

執行職務
高尚情操

係紅官眼中黑警就係特權階級

「X你老母死曱甴」

痴線，告個受害人

淋奠，比卡超： 警員執勤時有壓力，表達個人情緒，望市民體諒

我記得做好撚耐先還得哂

一個月full time 都無200個鐘

口口: 無人執法,又無人告,關我事?

狗官判番自己做200小時肉便器啦 咁撚鐘意比狗屌

要加大力度地 排斥

屌你老母講粗口都200小時

差佬屌市民就訓斥了事

On9

死差佬我幹你娘
操你媽逼死差佬

狗官意思係咪
以後比人打 比人強姦都唔好亂叫呀
會比人告擾亂秩序呀？
比人姦都要守秩序呀

狗官
法你老母治

重駛乜提辱警罪，大撚把惡法入到你。

啲官亂咁判

隱性辱警罪

可能會令地球滅亡都有可能

唔係
犯法就係犯法
除非你係警察

新萬能key

理論上你係街大聲叫都分分鐘入罪

紅官比黑警更重罪

不嬲我都係咁講
唔捉咪問隔離個同事做乜唔拉佢囉

而家同有辱警罪有咩分別

可以同全世界講
香港比Tear gas打中唔可以講粗口，要講多謝先唔會有事

差佬 ＝ 狗
差佬老母 ＝ 狗老母
狗老母 ＝ 狗
屌狗老母 ＝ 人獸交

不如用意圖／散佈人獸交 做理由仲好啦

鬧狗犯撚法？屌你老母都on9

紅官冇gear 都咁撚串

狼隊大學乜黎

唔知佢會唔會上訴

遇正啲無英美資產嘅官一定被釘死

賣刀既鋪 或會/可能 導致有持刀傷人/兇殺 所以個老闆應該拉去坐監

車行 或會/可能 導致交通意外 所以車行老闆應該拉去坐監

唔算。

判社會服務令等於判監

如果你了解法庭的判刑習慣，就知道這個判刑屬於正常，主要是因為他們犯案時相當年輕，也是初犯，平時行為良好，法官亦考慮他們行為動機並非為了個人私利，所以作出這個判決。另外，高院已有案例，判社會服務令等於判監，他們已留下了刑事記錄。

情義法院
17/08/2016

屌都唔得

靜啦 溝通上有誤會姐

點解唔係差佬亂放TG會激起現場人士情緒，或會引發一發不可收拾嘅後果，市民要當機立斷屌佢老母？

重溫:
支那人強姦14歲醉酒女
判 200小時社會服務令

香港已經淪落到以言入罪既地方，
已無可救

屌你老母賤種狗官

官:爆粗鬧市民記者係為咗維持秩序

以言入罪

黑官

香港毒撚望下女都要入去坐

推

你講撚到判200小時好合理咁

講句操口都擾亂秩序，咁嗰3萬隻全部犯撚曬法啦

有 唔屌警察你講咩都得

如果係美國

好撚痴線, 市民被警察開槍射 講粗口就犯法
警察主動叫市民 曱甴 暴徒 自由閪/豬閪 舉中指 =誠實証人 ，美國警察舉中指都已經革職

呢個要推上國際啦，直接以言入罪

以言入罪但我唔知有無記錯，呢個係藍屍啊叔嚟覺得要令佢哋醒覺就只有震撼教育

藍絲都入罪?

邊隻字同你講係合理你都幾搞笑，話佢言行不一就等於認同佢點判

///「屌你老母，死差佬，我頭先無喇喇食咗兩個催淚彈」。////

咁樣都可以入罪，其實重洗撚立國安法咩？

紅官list ++

即係要細細聲屌狗
响黑獸面前，連表達個人情感既權利都無。。。。

以後畀人強姦嗰陣時反抗或者大嗌都算擾亂社會秩序

言論自由去咗邊
本垃圾基本法呢

只要踩親狗狗條尾，就有罪可以入你

屌閪或會引發世界大戰，所有屌過閪既男人都罪成，被屌既女人都罪成

唔喺藍絲已經坐咗

狗系

我依家講屌你老母黑法官洗唔洗告?

極權國家
藍絲廢老

仆街黑官，以言入罪

嘩，辱警罪都未立法已經用其他罪嚟屈
咩叫如果週邊的人起哄後果不堪設想，呢句野根本任up，你可以吹到因為一句粗口世界大戰都得㗎

不過法庭唔係講事實講證據嘅咩？？
事實佢只係講一句粗口，你咪用番一句粗口嚟罰佢囉

維護一國兩制

屌又係個d係野雞大學讀個law degree返黎之後就因為不明原因升官發財，同屯門個張潔宜一撚樣

無人掉汽油彈的話，講粗口就已經最激進

係人都有情緒，警察都唔例外，佢哋都係人，執勤好辛苦，希望市民多多包容體諒

維護法紀

wolverhampton 呢間U 野雞到乜咁
利申: 以前喺英國住個town離呢個town好近

算好左架啦, 之前話要坐,
佢改左判社會服務令
因為在夾硬黎, 你判坐就俾人大吊死

鬧都唔比

屌你老母死狗官

我請你好好放低

吳重儀:相信被告被截停時不冷靜，才會被警員粗言穢語對待。

OK冇問題，屌到班市民仆街都係合理

on撚99

吳重儀：相信被告被截停時不冷靜，才會被警員粗言穢語對待。

射完tg仲講多謝，好明顯係嘲諷，即係侮辱啦

咁都得

根本唔應該有罪

Less evil 就係好？

當然唔應判有罪啦, 只係依家社會環境, 呢個判決係叫好左

佢中彈要唔要感謝皇恩

係屎就唔應該食啦